絲打全部同我入哂嚟！

我知我係P牌仔，更係第一次出Post，因為實在睇唔過眼！

各位發夢嘅絲打，
我知你地好鍾意著短衫短褲 因為可以拉長個人 對腳長啲好睇啲呀嘛
但我地而家係打仗呀！唔係行Fashion Show呀！可唔可以保護番自己呀？
我知係好熱 但請大家著番長褲 唔好再一件小背心同短褲露哂膊對手同對腳出黎
一個TG或唔知咩嘢丟過嚟 你啲手手腳腳就瀨嘢㗎啦
跑起上嚟一覺唔覺意跌親 又或者出咩意外 你就會好易受傷
POPO如果捉到你 有機會會走哂光 蝕底個個都係你自己
唔好同我講咩「我鍾意著咩咪著咩，你理得我呀！」
我都好鍾意著短褲 但我會因應唔同場合而著番啱嘅衫
唔好以為自己係和理非就會冇事 你地同樣有機會會受傷㗎

麻煩你地著番 黑 TEE 長 褲 ！好好保護自己啦好嗎？

自推 1/10

再推 2/10

再推 3/10

再推 4/10

再推 5/10

再推 6/10

再推 7/10

再推 8/10

再推 9/10

最後一推 10/10

講黎有咩用
自己醒水無得怪人
唔洗提啦